其實接放工呢個名有d柒

會唔會改個好聽d既名，唔好咁兒戲

例如 六月圍城

用當年孫中山既事件話返俾其他人知，我地依加係做緊公民抗命，亦都同時表達我地唔係接你一日收工咁簡單

仲有冇其他提議？

放工塞狗窿 型好多

而家呢個口號易明易記，其實唔錯。日後先為呢件事改名。而家最緊要係可以容易招集人

推

對普通人嚟講，接收工肯定入腦過六月圍城
唔好咁中二啦

現代人接放工正常好多
六月圍城，同搭的士同司機講海之戀落一樣7

0924

證明樓主太後生, 唔知咩叫「接放學」